外國研究指手遊玩家智商最低

Royal Panda 對 1001 名遊戲玩家進行了 4 部分的智商測試。研究集中在 4 個關鍵，分別是：語言智力、數學能力、邏輯推理和視覺推理。研究結果顯示，PC 玩家最聰明，集體智商為 112.3。緊隨其後的是 PS 玩家，為110.7，Xbox 玩家為 103.8，Switch 玩家為 101.3，手遊玩家則墊底，僅得 99.4。

link:

講啲唔講啲

自動行 自動打怪都玩

弱智先買xbox